% ####################################################################
% PACKAGES
% ####################################################################
\documentclass[../../../main.tex]{subfiles}

% ####################################################################
% DOCUMENT CONTENT
% ####################################################################

\begin{spacing}{1.5}

  \noindent
  \CONTACTPERSON{}, pracownik firmy \CLIENTNAME{}, zwrócili się do Effco Software
  Limited z zapytaniem o możliwość zaprojektowania i wykonania aplikacji
  służącej do raportowania produkcji oraz generowania raportów na podstawie zaraportowanych danych.

  \VSPACEA{}
  \noindent
  Effco Software Limited proponuje dostarczenie i uruchomienie aplikacji
  w terminie do 4 miesięcy od momentu otrzymania oficjalnego zamówienia
  oraz wszystkich niezbędnych plików i materiałów potrzebnych do implementacji.
  Zgodnie z wstępną listą wymagań rozwiązanie proponowane przez Effco Software
  Limited umożliwi:

  \VSPACEB{}
  \setenumerate{noitemsep}
  \begin{enumerate}[leftmargin=*]
    \gitem{}  Komunikację aplikacji z systemem \nstyle{MES SAP} (odczyt danych)
    \gitem{}  Możliwość doraportowania danych które nie są gromadzone w \nstyle{MES SAP}
    \gitem{}  Wygenerowanie i wydruk predefiniowanych raportów na bazie zebranych danych
    \gitem{}  Konfigurowanie i dystrybuowanie danych słownikowych z poziomu aplikacji
    \gitem{}  Autoryzacja i zarządzanie użytkownikami (różne role i poziomy dostępu)
    \gitem{}  Dostęp do danych produkcyjnych poprzez przeglądarkę internetową

  \end{enumerate}

\end{spacing}
